說好的水魔法呢？

記住喇～

水攻，火防～
水攻，火防～
水攻，火防～

OK ?

水攻，火防

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

WATER ATTACK ， FIRE DEFENCE